安徽淮北：即日起湖北牌照車輛禁止入境

淮北市人民政府網站1月26日消息，淮北市新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控應急指揮部發佈淮北市新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控應急指揮部通告（第三號）。
全文如下：
淮北市新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控應急指揮部通告（第三號）
為全力做好新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作，最大限度減少交叉感染風險，切實有效切斷病毒傳播途徑，維護人民群眾的身體健康和生命安全，現將有關事項通告如下：

一、即日起，全市範圍內婚慶宴、生日宴等各類群體性聚餐活動一律暫停;

二、嚴格控制各類會議召開，室內會議參會人數原則上不超過30人，同時要做好會議室通風和消毒等工作;

三、各類演出、賽事、論壇、展會等大型活動一律暫停;

四、全市所有遊樂、娛樂、洗浴、室內運動等人群聚集場所(包括電影院、KTV、網吧、游泳館、健身房、景區景點、培訓機構等)暫停營業;

五、即日起，湖北牌照車輛禁止進入淮北市境內，現在淮的湖北牌照車輛車主要主動配合相關部門做好登記管理等工作;

六、市民要注意個人衛生，儘量減少外出，前往公共場所應佩戴口罩。超市、飯店、銀行、車站等公共場所工作人員應全部佩戴口罩。

淮北市新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控應急指揮部

2020年1月26日

香港最後

國際戰線：求國際封鎖香港

係咪搞准獨